埃及球迷太可怕！金球獎民意調查 沙拿獲58%選票

昨晚，《法國足球》公佈了2018年金球獎30人候選名單，C朗、美斯、摩迪等巨星悉數入選。名單公佈後，《法國足球》做了一項民意調查，結果卻出乎意料。

在“你認為誰應該贏得2018年金球獎”的投票中，得票最多的不是美C，也不是摩迪，而是埃及球星沙拿。他的得票率是驚人的58%，遠遠超過了其他29人。 。

得票第二多的美斯，他的支持率是23%。被視為最大熱門的C朗和摩迪，在球迷票選中卻不太受待見，C朗僅獲得6%的選票，摩迪更是只有2%。

好彩金球獎係記者投票

非洲佬可怕咋呱

樓主又jer利狗

好肉酸

又跟蹤我 變態佬

世清仲未入黎！

利迷唔知會唔會係咁刷數據

拎到歐聯就有機

條垃圾廢青未訓醒

摩迪更是只有2%

等睇又屈落利迷度

忽然狗死撚晒

美欺又然強姦犯一仗

同之前姚明林書豪有all star一9樣

好彩世界盃冠軍同金球獎都唔係投票投出黎

埃及班球迷網上刷票同阿狗有得揮

係 係公司訓 一起身就要do野

講鍾意玩人海戰術 不如試下放個鄭智入去睇下我地中國人屌唔屌打埃及狗？

早排先有人開post 投票亞冠最佳入球比傑志條友
十足十大陸人刷數據

等於nba 票選一樣
姚瞓住都贏

宜家都好多亞足投票一車車大陸票倒落去

姚明勁wor